{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 맑은물펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。 予約人数の追加や基準人数を超過する場合、費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 また、ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守り、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。 また、直火方式の調理と個人炊事道具の使用が制限され、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、料金が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされることがあります。 ペンション内ではバーベキューやカラオケ、セミナー室が利用でき、フットサル場や周辺の観光地も楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたり基準人数を超える場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "予約人数の追加や基準人数を超過する場合、費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守り、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "直火方式の調理と個人炊事道具の使用が制限され、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や施設の利用は何ができますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキューやカラオケ、セミナー室が利用でき、フットサル場や周辺の観光地も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の誤反映についてどうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、料金が誤って反映された場合、予約は自動的にキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒、高声放歌は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 452
    }
}